一人一個初次約會經歷

事緣當年12月有日唔開心 約咗個女仔出嚟傾偈 傾完之後心情好咗好多 點知臨走嘅時候佢問我「你聖誕節個日得唔得閒 不如我哋出下街」

咁我就梗係lur反應啦 死毒撚比個幾靚女嘅人約喎 咁果日就出咗旺角 搭地鐵嘅時候真係dead晒air 第一覺得係咁多人望住嘅環境底下傾計甚至flirt佢會俾人聽到晒 佢撩我傾計我都支吾以對 搞到我好似懶cool咁

但其實我唔出聲嘅原因 係因為佢個日化妝化得幾靚 條裙又短 最重要係除咗副眼鏡 同平時嘅感覺好唔同 我唔係好敢望住佢對眼講嘢 但嗰日我就一如以往著到成個傻仔咁

咁本來諗住睇戲嘅 點知唔啱嘅戲睇 又無位 變咗同佢係旺角吽咗3個鐘 係公園傾計 行下商場 入下信和睇嘢 最後仲入咗我人生第一次嘅H&M 咁本來都無咩特別 只係陪佢去行街嘅過程 幫下眼 真係好似一個男朋友陪人行街嘅感覺 哩種感覺我真係從來都未有過 對於我來講都係好新鮮 「咁樣著靚唔靚」 而家諗返先覺得原來嗰時係經歷緊啲咁特別嘅嘢 可能係嗰日對於我嚟講有太多人生上嘅衝擊

有冇一齊最後

咁嗰日係聖誕節 條街好多人 仲多過平時 真係遊行咁撚樣 咁條街水泄不通 我同佢都行得好辛苦 唔知點解靈機一觸 捉住佢手腕同佢過對面馬路 但當時佢個表情好似係有少少困惑

標點符號
分段

乜都冇完全唔想睇

咁行到五點幾就上咗銀座間放題食嘢 因為係一個算係幾面對面嘅環境 變咗你我望我眼 我本身同朋友都算係一個talkative 嘅人（不論男女） 但係一個咁嘅環境 我表現得幾奇怪 明明單對單嘅談話係我嘅專長 正如我一開始約到佢出嚟傾偈

唔送

我本人

繼續

結局

最後一次 因為係喺公眾場合緊張到唔知講咩好，之後就咩都無講，亦都再冇下一次，一年之後佢就有男朋友，前嗰排撞翻，見到佢春風滿面，寒暄幾句，又諗返起以前嘅往事，唔知佢有冇同我一樣，都對嗰次耿耿於懷呢?

真係幾掛住你 當我知道呢種唔係愛 只係借嚟種感覺去逃避寂寞

咁成餐飯2個鐘 都無咩點講嘢 講得最多就係問佢想食咩 同問佢使唔使幫你攞嘢飲 之後我自己一邊係食麻油海蜇 一邊係度諗同佢講咩 但好多時諗完又收返埋唔講 驚嚇親人或者悶親佢 而家諗返其實唔講嘢先至係最悶

aa比完錢之後，去到走嘅時候 佢話「搭呢架巴士可以去到我樓下 我走啦byebye 」

之後我就係呢個充滿節日氣氛嘅晚上 獨自搭地鐵返歸
之後我就係呢個充滿

巴打做咩起我底

當時只係見返所以有感而發 今日本來係諗住睇大家分享 點知得我自己一個講

所以奉勸咁多位巴打 如果真係對人有興趣嘅 勇敢啲去馬 唔好因為其他人嘅眼光而唔表達自己嘅心意 當然你同佢個進程要有番咁上下 如果唔係就咁表白真係on99

唔知大家覺得點樣 覺得我本來有無機會

完lu 係咪好毒撚feel阿成件事

可惜沒如果 只剩下結果

約去行山 點知唔識路行錯

呢個經歷都特別架

唔係問如果 而係問有冇可能

老實講
我同你有過差唔多既經歷
不過係因為你太鐘意人先會咁
人越大要好難先再有依種經歷
有時諗番起你咪當自己都青春過
幾好呀 何必咁負面

其實係有機會 只係把握得唔好姐